點睇呢3隻靚股票U,W,Z

3個不同類型既股票, 買股票唔洗一定要買AAPL/TSLA

U

個人覺得10月中前可以去到$120

U真升到傻左
但一直都無買到

之前有fd提過
唔知呢度有冇連登巴絲有入到貨呢?

連燈討論U即係Drop to Zero
一路有比開錢,等我回返D開發費先

認真連登仔除左識買賭場股, AAPL同TSLA外仲識咩股

個drop

屌 原來有人係連登開撚左po

屌你老母 開咩9野po呀

屌你老母臭西

靜啲啦屌你老母臭閪
一開post就跌

賺左一轉，94.7又入番

市場上無對手，drag and drop 都整到game 齊哂tutorial，睇好

我fd有提過
之前跌到79蚊無入真係走寶

又棍

w同z都無人討論

我入咗

U睇路

唔睇路 永久持有

95入左少少

用開unity開發 點都會入少少支持下既

巴打贏大錢

買u,可以買v,w,z,想盡地一輔博大運既可以買x

V長揸都值啦

v仔個價好似停左咁，大市跌都影響唔到佢

我70蚊無入 80先黎入

唔緊要到100再入過

會唔會衝贏aapl

[member]想知+1[/member]

U一日可以來回一成，同tsla一樣on99
要賭，不如開場波買入球大細好過啦，仲快知結果

做乜撚嘢

似係Drop to zero

認真依家可以追追U,下星期就無咁平既貨

開左post呀嗎

你仲講
識唔識靜靜地

連燈仔嘅燈力真係唔講得笑一開post過兩日即刻唔見左10幾% 不過唔燈下邊有位加倉

首先佢gaming尤其mobile gaming好勁, apple google App Store top 100 games佢有53隻, 加上epic game變左大陸條𡃁, 又on99同apple google打官司, unity係短期同長期都有優勢...

呢隻unity 重點係gaming以外嘅AR/VR application, Auto, manufacturing, 工程, 電影都有好大發展合作空間, 用過unity就應該好明佢嘅potential有幾大

2024 forecast arvrr收入可以去到170億usd, gaming 160億usd, 當佢price to sales 10倍, 到時間公司值$3400億usd, 比啲耐性長揸過幾年升十倍不是夢

高追左 $96 10手
入完之後得跌無升
幾時先番家鄉

得架啦，drop to zero
同你差唔多價入咗

屌你班連登仔

W同Z贏晒

W升到痴線, 仲有無清話我燈